有乜香港建築物，燒毀咗會令好多香港人感到傷心同可惜呢？

巴黎聖母院大火，令不少法國人感到傷心可惜

香港呢？

鐘樓？

舊立法會大樓

自己個單位

禮賓府
好可惜當時柒婆唔係入面

蘋果日報總部

黃大仙廟

富士大廈

匯豐總行

緊火

紅館？

一個唔重視歷史建築物嘅地方
會覺得傷心同可惜嘅建築物都拆晒了

我剩係知而家個政府總部燒尻咗實好撚開心
最好成堆港共賣港賊一鑊熟

諗下好似真係無

仲有公司
返唔到工 不了

禮賓府

香港國際機場 咁大範圍咁燒法 何其壯觀

之後起番又唔知洗幾多萬億

我只知有唔少香港建築物燒毀咗會令好多真正既香港人感到開心

e.g. 西環果幢?

前添馬艦總部都係

依家唔知佢叫咩

紅隧

悲傷既係，竟然冇。

唔燒都俾政府拆晒，有咩好傷心

半島酒店lol